耀才證券葉茂林轟美「唱衰香港」 移民潮、外資撤離令香港冇運行

港股近期較為波動，耀才證券集團主席葉茂林今出席活動時表示，港股隨新經濟股回調而下跌，但相信中概股回歸潮將推高日均交易至2,000、3,000億元，料今年恒指可望高見32,000點。

他批評中美爭拗持續，美國帶頭「唱衰香港」，令人才移民、外資撤離，商舖又要待疫症緩和才有望回升，寫字樓更因企業撤資仍然受壓，他直言這樣下去「香港就冇運行。」他勸喻香港政府是時候「瞓醒」，建議馬上減利得稅及薪俸稅10%至12%，以重新吸引人才、外資及資金回流，「讓灰天鵝變成白天鵝。」

俗語有話
面係人哋俾
假係自己丟

btw唔係有萬能嘅国安髮就有運行啦咩洗乜驚畀人唱呀

金管局官方話無人走資
仲有資金流入
港共話好少人移民

夾好口供未呀

條友之前唔係曲線屌鳩港共咩
話五眼聯盟已經準備好晒

港共+藍屍真係好撚驚香港人移民走佬

建議馬上減利得稅及薪俸稅10%至12%

好彩我冇用耀才

耀才啲廣告好煩
好似街市賣菜咁

你就真係未訓醒
重話港共訓醒未

背靠大灣區又有國安法加持，乜撚野問題都唔會有囉

唔係話外資冇撤走嘅咩？

唔係喎，D中概股隻隻都話嚟香港上市，又有D大紅人嚟香港組黨參政，更唔好講梁癈老同老懞董話香港喺國安法之下一定有好日子過。似乎係得耀才幫老美唱衰香港咋喎。

又話立咗国安法就掂過碌蔗？

呢個係咪黃絲黎？
黑暴唔走香港點會穩定繁榮？

20股盈富式10股匯豐

或

又話無人走

有基本法，驚咩

咩人才移民啫
啲藍絲話, 啲小黃人走晒, 香港先會好

新一代去左炒美股，買賣港股都用左IB

又出現